無賴係咪真係無敵

好嬲，樓上裝修師傅成日超哂時開工，夜晚6點幾7點都仲鑽野，嘈到震，已經超出哂管理處限制時間

但搵管理處投訴極都好似冇咩人，只係每次我投訴就揾保安上樓叫師傅收工咁，轉個頭師傅再鑽，我再投訴都一樣係揾保安上樓叫師傅收工⋯⋯⋯

好無賴嘅師傅⋯